不如直接架空個政府算啦

直接搞民間互助組織，令人唔需要依賴政府

建立民間影子內閣，負責統籌18區政策，靠民間自律

之前好似有人提出過類似既野, 但你冇公權力其實唔會做到d咩